唔見左車匙，配過覆唔覆雜

睇你咩車
屋企唔見過好似2千幾

覆 你老母

唔識字死返5p啦

唔好意思 其實我已經查過

複雜

我屌你老母呀

咁都係5p字

呢個係文盲+弱智

比返部車人啦

文盲
btw畀返架車人啦

番大陸啦你
用繁簡轉換扮香港人？
複->覆
后->後

柒到唔敢睇

返5p啦 番你老母咩

複雜呀柒頭

還返部車比人啦大陸仔

兩個都返去讀書啦

複雜呀, 字都唔識

防盜點配

直接換架車啦